【求救】Android機用signal訊息欄冇通知

如題 已經開晒通知
google咗好耐都搞唔掂
仲點用signal傾project

睇下battery optimization，擺佢入whitelist/always run in background

我用iPhone都試過
Del完再down多次就正常返
但會無曬record

An有得backup，如果唔關battery optimzation事就試下reboot+重裝

因為signal會用到數據同同步 所以battery optimization做唔到任何野

試過 都係唔得

跟足曬？

Data saver有無開
我之前都係咁，熄左data saver就無事

s10

我個line 都係
用左慳mode 有時會收唔到通知
要自己㩒入去先睇到

試下keep住背景運作